韓國麗水值唔值得去?

6月會去韓國 想搵一日去麗水 有咩玩同埋值唔值搭幾個鐘車去?